## О проекте

Сервис API для уведомлений позволяет отправлять сообщения клиентам по настройкам из рассылок. Во время сборки автоматически загружаются тестовые данные из формата .json в базу данных, чтобы продемонстрировать работу API. В них содержатся три рассылки: прошедшая, актуальная и будущая. Как только сборка будет завершена, celery начнёт рассылку сообщений для актуальной рассылки. Это можно увидеть в файле с логами (logs/celery.log).

Периодичность повторного отправления недошедших сообщений настроено на одну минуту (в демонстрационных целях).

## Сборка и запуск

```bash
docker-compose up -d --build
```

API в интерфейсе DRF доступно по <http://localhost:8000/api/> (или с <http://localhost:8000/>). Документация на <http://localhost:8000/docs/>

## Дополнительные возможности

Помимо основного функционала, описанного в задании, также было реализовано:

- [x] По адресу /docs/ открывается страница со Swagger UI
- [x] Создан docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
- [x] Обработка ошибок, если ресурс недоступен и откладывание запросов для последующей повторной отправки
- [x] Логирование по сообщениям ведётся в файл logs\celery.logs
